* div로 구획을 세부적으로 나눌수록, 내부요소 위치설정이 용이함
* 크기 auto : 내부 요소 크기에 자동맞춤
* float, clean : 띄우기, 밑에 있는거 영향없애기 (분리할 곳 사이에 div 넣고 clear 적용)

* position : 기준 위치 지정, 위로 띄움
- relative, absolute, static, fixed 
- z-index : 띄운거 여러개일때 높을수록 우선

* 추가해두면 편함 : div border-box / body margin 0 / html line-height 1.15
* 브라우저간 차이 대처 : normalize.css 검색
* 테이블의 한 셀만 width 설정 하면, 그 아래 셀들도 width 자동 조정됨
* td 의 width, height : 최대크기 의미
* nth-child(n) : n번쨰 요소만 스타일링 - n 자리에 even, odd, 3n+1 ... 가능
* hover - focus - active : 순서 hofa
* 방문 전 - :link, 방문후 - :visited
* 클래스 뼈와 살 분리 : 재사용, 여러개 사용
- 자주 쓰는 Utility 클래스들 만들어놓으면 편함 (폰트같은거)

* 클래스 작명 : 덩어리이름__역할--세부
* transform: rotate(0.03deg) : 폰트 조금 돌려서 부드럽게

* Flexbox
1) 부모 박스에 적용
- display: flex -> 자식들 가로배치
- justify-content: (center) -> 자식박스들 가로정렬 방식 설정
- align-items: (center) -> 자식박스들 세로정렬 방식 설정
- flex-direction: (column) -> 자식박스들 정렬 뱡향 설정
- flex-wrap: wrap; -> 요소가 크면 밑으로 보냄
2) 자식 박스에 적용
- flex-grow: n -> n배수 크기

* margin auto : "Block" 중앙정렬
- margin left auto : Block 우측정렬

* 상하정렬 : position absolute, top 50%, height 절반만큼 margin-top 빼서 올림
* vertical-align : 테이블 셀 내 상하정렬 / inline(-block) 간 상하정렬

* meta : description, keywords, viewport, og...